\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Viva la feria}
\index[in]{Viva la feria}
\index[vw]{Fremdsprachige Lieder!Viva la feria}

\begin{tabbing}
\=Viva la feria, viva la plaza, \=viva la illu\=sion!\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf a\\
Viva la feria, viva la plaza, viva la illusion!\\

\=Vivan los cerros \=pin tarrjear dos \=de mi comar\=ca.\kill
\>\bf F\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
Vivan los cerros pin tarrjear dos de mi comarca.\\

/: \=Viene la can\=cion. \=Viva la illu\=sion.\kill
\>\bf F\>\bf a\>\bf F\>\bf a\\
/: Viene la cancion. Viva la illusion.\\

\ \ \ \=Viva la vida \=y los amores \=de mi comar\=ca. :/\kill
\>\bf F\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
\ \ \ Viva la vida y los amores de mi comarca. :/\\ \\

Klatschen: /: F | a | E | a E a :/\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: spanisches Volkslied\\
FA: 215 GB: 248 LB: 343 TS: 548 PI:\checkmark
\end{angaben}

\newpage

\begin{picture}(0,0)
\put(-95,-440){\includegraphics[width=80mm]{./Lieder/Bilder/tanzerin}} 
\end{picture} 
